秋田有咩景點值得去

黎緊會去秋田 但好多景點都鬼死咁遠
有冇人去過秋田 可以推薦下 有咩好玩 有咩好食

冇，食碗稻庭烏冬好走喇

唔好去

8月有竿燈祭

秋扇湖

唔好阻止我啦自己一個去

你又無研究，對果度又無愛，點解要專程去？廢時失事，去到唔中意咁就囉來煩。

當然秋田県超多野玩

五能線

例如呢

打電話問淋巴咩，自己google下或買本秋田県書睇下有無咩啱自己啦。
秋田本身已好多大路嘢

秋田犬

角館 同 五能線都好想去多次

搭佢去青森就玩到一日

田澤湖難唔難去 係咪一定要去搭的士去

好遠

東北無愛會覺得好無聊，而且東北景點都分得好散，一日可能只係去到一、兩個地方

一月去完東北四縣，覺得好舒服，都好多好野食，好想再去

秋田？

嚟緊第五次去，無參加過竿燈祭可以去博物館睇下

秋田新幹線直頭有站

究極親子丼

無 返東京啦

你都去得秋田咁遠啦
仲邊有分遠唔遠……
我果次去係由東京搭新幹線即日來回東北添啦

伸手黨
Google吓好難？

睇下邊樣值得去睇下goggle完都冇頭緒先黎問下姐

乳頭溫泉 好撚正 好世外桃園

角館
五能線十二湖站落轉巴士睇青池 之後繼續搭五能線上青森
田澤湖 乳頭温泉